[10月新番] 魔女之旅 PV2

◆STAFF
原作：白石定規（GAノベル／SBクリエイティブ刊）
キャラクター原案：あずーる
監督：窪岡俊之
シリーズ構成・脚本：筆安一幸
キャラクターデザイン：小田武士
コンセプトデザイン：内尾和正
アニメーション制作：C2C

エンディングテーマ：「灰色のサーガ」／ChouCho （ランティス）

◆CAST
イレイナ：本渡楓
フラン：花澤香菜
サヤ：黒沢ともよ
シーラ：日笠陽子

月野定規

choucho

沒錯，就是我

懂的會懂

係咪難民番黎

百合番

四處留情

本渡楓

第四卷收尾應該唔難